幾撚時先有波打呀 屌你老母 獨裁政府

海洋公園又得

五十人又得

宴會又得

打咩波會多過五十人呀 打仗都得啦

室內唔限都唔開 屌你老母

777 對體育一既不通，唔開好正常

體育都冇經濟貢獻，褶埋啦

港協暨奧委會副會長霍啟剛隨後亦在Facebook專頁上載街場照，並指「政府限聚令已經逐步放寬，相信戶內外運動場好快就會重新開放俾大家！」難道話有玄機？

食肆都隨時高危過打波

明知足仔都係玩波都開返

波牛都無雞蟲咁重要

咪臭係

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進